寫字係用左手定右手？

左手👍🏿
右手👎🏻

屌你老母

正皮ed

想練左手

兩隻都得

用腳寫

你有4隻

你12隻

好波

直線呃負評

收啦

收兵

收錢

CASHED!

Haha

又羊 保加利亞好球

Why so easy

用腳

Lalalalalalala
Fucking easy money

雙開點計

可以用左右手寫

有無水

2k再起g
200 比 葡 瑞大波 3x1
400 比
400 葡

今晚最後心水330下盤

其他post見到 好得意

有個瑞字嘅都好勁

左右

上下

前後

🇭🇺rc

轉賠率

買唔到

盧森堡差d

丙朗入到球未

唉瞓著左miss曬啲波

法國廢到

dllm贏波輸盤

我詠中六場

七點玩？

冇即場角

111111

Lo 又cashed

比利時cashed

全格

冰島9.5
科特迪瓦
西班牙
火焰
銀河
樸茅
瑞典9.5s
蕯拉

迷盧復活？

針剩我

流浮子痴左

流浮goal

1:0

屌rc埋，又輸

55555555555 怕未

小妹去緊下海

下海？拍av？

係牙

請大家支持小妹

唔訓耐啲

去左下海 真心
去釣魚牙我

詠蛇係男優

小妹都想下 小妹中意比人sm

比我用魚桿fing 你

日記扮女人大賽開始

fing我啦fing我啦

7c

777777777

9up黨羽腳震未

半5全7

冇買

渣ga

有冇手足成日開波前醒
例如1:58， 2:40 ，3:25，6:58咁，我成日係開波前後醒

聖地ng

但冇校鬧鐘

8c

1:1

紅牌

跟你，希望中

唔好fake goal😭😭😭

我紅牌前買左...買完即紅都廢事上黎講😭😭😭

今晚補返

而家主第二球嘛 仲買左好多 嚇死寶寶😂😂😂

hoball 9c 2:0

你lam脷喎

2:0 9c ft

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

我了

主盤 角s
56日得禮拜日綠字

最高見3.08(好似係)

凌晨先有波 可以專心做野

1.67....😂😂😂

追唔追到數呀？

歪

贏返場 唉

大預言家

冇即場

一追再追

好想追返 xxxk返黎

1900>300>2000 羊100

即場中咁多都追唔到

quote錯

2.5s平安鐘按爆

幾多

多謝呀鼻巴

1:0 紅牌前入fg 好似55分鐘入😂

唔好唉喇 今晚再黎喇手足

加油👍🏿👍🏿👍🏿

即場有時輸no goal都輸4
後又唔敢買得大

想jump了

接近3
我好記得飛腳盤攞左我命

係

無即場跟唔到 訓醒開左

今晚 認真cup佢

開左波先識醒

好，訓左無買+1

唔洗客氣

3倍入左，最後你幾倍入左

想做死人咩 一返黎2棟十字單 十字步都搞唔掂

我講果陣有2.9

臨訓買左1k
起身又變番2k
輸左十幾蚊 我屌

個個都贏唔通個個都贏咩

尋日係咪得我豬咋

我日日輸

要不是葡萄牙打多個都贏唔到兩球

呢個真

我又20 你地又20

尊重

Fg得1.68唔想要 揀左半客
中變中風

想針，有無同路？

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

朱古力呢

Me

me

一齊針

未訓醒

返新工喎 重未訓醒

去釣咩？

小妹釣架

原來9up又中 9角黨羽瀨屎未

邊度黎 今日全個香港都陰天 你個度咁猛太陽

小妹係石垣島

我自己都賴

咪就係 第一日就遲到

買50？

平注啦都係

平注50000000000

50蚊就有

唉

屌，斷布拉加一關...

💡

點解冇人會鼓勵我

我

我囉

夢大加油

假到

系🤣🤣

+酒

彩色嘅魚

@樓g

請夢大一定要加油

眠那 奸爸爹

咪離間我同夢大之間既感情

Book左今晚食

5g

梳

系

打成點

下場會贏

3x1 @@ 當買六合彩咁 差小小

又嘆 棋王rich

去左澳門？

唔通呢

報澳門天氣唔撚得？？

係不然呢

咁把炮 唔撚去做天文台？

報下就要去做
講下馬 我係咪要去騎牙 屌你老母

你又中？

番新工好緊張

ptg？

ptgf？
打漏左

媽媽你。。。

肥朱做邊行？

賣野

係喎 悅容莊？

好球

連龔喜欣lovelyson都咁講

打錯字姐

賣乜野？金？

你話人ptgf

賣懶 賣到年三十晚

Ha

靜啦痴線婆

我想賣脂肪

唔會做果d啦

笑撚到我

我好員工黎。。。

你做會窮

係 所以唔做

腸都跌出來

尊重啦
老女人咪得寸進尺

我仲笑緊

今日返幾點？

係hr5個緊急任cake住左

打咩咖

泡泡龍 撞一下就死

泡係幾煩既 冇裝咩

1點

說好的正常生活呢
放幾點

高質過 恭喜欣

接人收工la

接你妹

遲到未

坐恩航飛去上海搵9up都只係要880
抵到爛呀

真

ching sick yea..
我都想接樓g牙妹

我妹番學

咁𨶙𨳍𨳊抵？時間閪唔𨶙呀𨳒？

你飲飲咁渣 唔好溝我個妹

真 機票其實唔貴 好近炸麻

未去過上海

石屎森林 冇特別

你好似成日要過去咁

佢係長住bo

可以唔飲ga ma

離家出走

9up tg me ok?

你乜名

Bear

5ok

下次唔敢了，波膽都係買3串7算

你地買角通常係單場定3x1?

id?

咪好 我冧你個妹都未冧

不要沉迷過關

接都我接先啦😤😤

雜裝

9up tgme

R fd

我錯了 太貪心

靜啦

你地個個都交流 但無人同我交流

你唔理我

夢大中哂風

自己反自己手😂

哎呀 笑4我啦

係邊收工

講乜能

唔飲咪撚溝
我個妹都劈得過你

3x4都好

點保護我個妹
第一樣試酒 第二樣試麻雀

有得走盤既野先會3x1 高水無盤走就3x4

係 無人
得變身狗同你體液交流

你個隻就麻雀

kkk 我都ok

喂也

又講鹽濕野

放題未

忘詞王唔忘詞既

你有中二病嗎

準備食

變身， 我的狗狗
請問過數未

變身狗😂😂😂

食bin姦

抵死比人走數

我仲笑緊你岩岩講果樣 好好笑HAHA

邊個

Live 麻麻地
歌好d

9UP下

想比佢調教下

++++++

賣懶？😂😂😂😂勁高質😂😂😂😂

調你老毛

rich

得我諗到😂😂😂

小飛象

好明顯

我都係得sky21推介...😂
食下野 飲下酒 睇下景😂

俾狗食 同木偶一樣

蕃茄屋

飛未

jm9

堅左手

如果食小小刺身 一人一杯酒 再加啲意粉 扒 我諗800內都得

勁 揸筷子呢

用第三隻手

羊甘多唔book

勁

book既有誠意啲嘛
酒店房打過去唔洗$$la

羊甘多食8000啦

你個位唔嫌煩搭去星際行2-3個字就到
一係去碼頭搭英皇車
一係直接的士去7-80蚊應該到

酒同麻雀都唔掂 係咪振唔到夫綱

識打老婆就得

收10 過幾日番早

無

。。。

可喜可賀可喜可賀

小新

一直都諗唔明點解會打老婆
你都係愛佢先會娶佢咖
你冇無理由 求你嫁比我啦 賤人咁咖

打緊個陣好熟 唔知邊到見過

加油

今晚帶領我ok?

通常你最愛果個都聚唔到。。。

唔愛既 你甩唔到

有冇手足有睇子華

蠟筆小新成日講

得少少愛 而對方又好愛你
久而久之因為唔平衡 磨合唔到
極端的人就會因為脾氣而打人
如果另一方好愛/經濟/細佬仔問題要忍讓
就會出現家暴

怎麼啦你累啦

TBB都做唔少啦

小新係可口可樂...

delay 1650>2050

Why

我成日都想兜巴星死啲唔識野 唔講道理既臭閪女人

老納 食狗肉，打老婆

山度士好食過小閪象

due to opertional issue

今晚唔迫害ok?

😂

日日都打女人

左右開弓應該正皮定負皮？

羅莽三百六

乜你冇得投晒咩

負皮係比左右的

冇手點投？

唔寫字又點投

寫d唔寫d又點投

左右手梅花間竹咁寫又點投

南投有咩好玩？

北投又有咩景點ar

樓上有見地

樓下生飛滋

9

10連Ho lun ez

啞架你班打靶仔

屌你老木

屌你老花

樓下今日有$羊

唔見嘢呀牙si我個香b唔見咗

你個野壞左呀

伊雞呀妹打5打牌

打牌好呀打幾大
GOODBYE SIR 去打牌啦

尋人啟事
小弟摩羅叉，行年30一事無成，現遺失寶貝豬一名，她的名字叫香b。如有尋獲，請即電香港3345678我再重覆一次係香港3345678。重酬
^_^3Q

罰你抄聖誕舊約加新約一次

香B~

我係ifc天台見過佢

呢年你莫講話打牌，打飛機你都唔得閑啊

做咩呀做咩咁認真既 又話打牌既

係邊個殺死啊梅架

咁點得呀

賭博害人不淺

香b比你打走左

女人唔濕佢兩鑊5得架

capped

濕佢啦

when ar

岩 星鳩班臭女人

你跟我咁耐見我飲凍水咩

55

nowww

where r u now

fd home

你地打牌打開咩

番工-.-

4番160 5番160 8番512 10番512 50/100 100/200

黑人問號問號

詠呢排又唔燈但我冇跟

幾點邊度等

番數*10下 體能

上A車了

唔太識數 sor
btw都打幾大

樓主打得大

hx??

眼訓

新工
唔知做緊乜

原來uo

咩商場

A29P

C3PO愈聽愈好聽

邊到呀 隻野幾時比你

真係想知Tg答

tg

企？

我女神首新歌都係

點解我無

ok

你冇tg禾

呀美騎聖馬黎入呀

請手足唔好大注

返去不雪糕

4番160打雞糊陪統
雞糊10蚊
1番20
2番40
3番80
4番160

5番160就1番起糊 都係陪統

跑馬仔100/200癲

50/100打一隻馬 100/200唔打馬😂
30/60都會打既....

跟

係 heahea下咁

我都有重心又係12 wor衰鬼

我走了

想跟

收工未

我又係啵衰鬼

收工 get

新工收幾點？

今日番夜收10

收聲啦

搞電左隻泡泡龍喇

橙 識唔識到朋友
有無比人杯

咁又無 得個full time 仔後
同佢相依為命

加油呀朱

你都係

gun

靚5靚仔ga
柒5柒得過我

一般樣 但唔高

等我幫你搞掂個ft仔

gay

我次次都跟唔到你七點早場
下次訓前講聲 早d起身 ？

打馬先夠刺激
比人一鋪清袋不是夢

不開心就不開心

即係0威脅

9up蛇好鍾意買1.7x

做咩arrrr夢大

邊個恰你

有時有啲野 真係避唔到

擁有左既野 就覺得理所當然
可以事無忌諱咁去做自己既野

我好明白要珍惜
但係對方又冇咁既諗法

有些變化出現了
就永遠回不到從前

開心啦？

5開心

meaningless

仲有左右😂

系。。 左右高過我

不是不心動，不是不後悔，
只是時間不允許我們相擁

放工！

睇草質 同 風速

小妹又醉酒 有無人執屍

正wor where

黃埔嘉里？

上6半-9半真係折磨

兩隻手都用

好正

想同人傾下計
但係唔知搵邊個
或者
根本冇人想知道你既事

房趟門要幾錢裝架

呀屌 條仆街仲JER緊我

羊咁多仲jer -.-

仲未死咩

-.-我繼續撚下狗先

-.-死唔斷氣

乖 我同你傾

咩事a.. 尖逼sis

或者會覺得 講完都冇乜幫助
都係收埋自己知算

小妹酒醒了 你問我答

小妹放工都精神了

小妹今晚都買場球仔玩下

變紅字會紅字

死人妖

小妹唔明你講乜

????????????????????

改埋ms先ok?

係WOR 屌

心水ching

呢個po太多人妖

1. KY

gun... 琴日馬仔同LA

la只怪自己太急 sorly

2.樓主

係我自己on9,
12.5s 大力左小小

今朝遲左起身 唔記得提你地

收到wind了 all左in

又變返藍字

狗糧黎 勁腥

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

食飽想瞓了

間野唔錯 扒同卡邦尼都好食

Jer

屌
幾時先落堂啊仆街
930未

無jer
咪離間😑😑

咁你可以走堂架嘛

你妹M9

下面飽未

lec先走得
呢堂不了

今晚就飽

小妹支持朱蛇

人地一陣上房又話你g咩

第一日感覺唔錯

關心下姐-.-

點撚解我仲未改到名

第一日咩

你仲愛雪雪

我都係講下姐=.=

比個fd見到我個名笑左我成個月=.=

轉左工既第一日

仲有一個鐘就收工

返咩

咁你即係用左定右呀傻仔

收嗲啦串我盧神

對唔住我錯

錫番❤️💕

望到BETTING GOR個PO
覺得好似呢度既平衡世界
討論緊一樣既野 但D人又唔同

我以後會乖架啦🙇🏻

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

難度故事終結早已注定沒法制止

個膠登俠傻閪黎

乜人黎?

長文分析師 跟住輸左

b哥d命中渣ga

屌9 allin baby

無計喇 小妹渣留唔住人

都好呀 有人分析下講下波

佢識控制注碼正數都勁既

幫你吹返十圍入黎

點解ALLINBABY唔黎呢度過左去

想G再講

好似小妹咁比啲傻閪jer

冰個JER佢

講

邊個JER你咁衰

點解9up個名一時藍一時紅

聽日番香港 開始一星期番4日工3日學

9UP低能仔黎 成日改紅字藍字 平時講野又語無倫次

人妖係咁

屌 唔記得轉AC

你場重心幾時出

呢D唔急得 隨緣 望下青盧 望下心事台

再望下條jer

嘩 咁大條

小妹訓了 88

88

88 發個春夢

jer走左佢

開波未呀

其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

哈
覺得自己好好笑

我成日都覺

棋王有冇tg?有野想問

我終於畢業了

唔洗了 入得黎都係緣份

再5讀書就真係比人quit u la☹️☹️☹️

畢業禮可以坐頭位

me too

犀利 加多幾多10k人工

岩岩先記得LOGIN 入去睇 都出左成個幾月

有冇人有棋王tg

唸太多

幾時畢業禮

我都真係唔知 其實我冇留意

我好似有

pmed

Hi~

真係訓 大家羊多啲

good night

果條仆街唔屌唔撚得

連你都屌佢 咁佢真係抵屌

收工Gel

傻系黎 比我地屌到走撚左

原來係咁

得閒可以問埋西面

ng問了

做咩喊了
今日番新工

返成點

感覺唔錯 但之後可能會成日Ot

加油 比心機！

好過之前果度好多

咁就好了 肥豬加油！

請9up子要比心機

9up加油!

肥朱

westfaceismybestfriend

恭喜🎉勁呀👍🏻👍🏻👍🏻

西面落黎食宵夜

5啦 打緊牌

=.=

又打 點解你好似c9咁成日打緊牌😂

我都係講下 我搭車番左屋企

食阿

西面係1定0？

0

我係0

9咬9骨😅

佢咬撚4你

豬蛇咁大膽咁快派卡比西面

你同樓狗咪係

豬蛇有咩唔夠膽做牙
你講！

邊有成日😒

有誤會?

個個都咁撚勁

左手

有冇手足玩switch隻7彈
一齊玩

有水沒

點自製，一注讓和一注讓客？

注碼呢

OK

我有2nd up已經好開心

thx

U都讀唔到 我

追唔到yr2比人搞差左，fyp A都仲差0.2

我又係炒yr2 你咩major?

gun ed

細電

客讓盤口堅定
歷史深盤 作客跌半個盤 大球升水

跟你同Kaki

詠玩唔玩245

2k 拎500跟

重心？

平注啦，唔好理佢注碼

我Comp Sci, 喺你隔離

丹麥 9.5s

又郁

肥朱唔理我了

9.5升水

屌那星彈出彈入牙

角大

係咪代表升天

11111

本身想買客客 但盤又1.88 客客1.88 揀個有得走既

22222

想補主fg😂😂😂

2.2入左 入得切

goal

阿美1-0

誰人待我好 待我差 太清楚

👍🏿👍🏿👍🏿

jump

又中

快撚到😂😂😂😂

多謝呀鼻巴阿美FG
雖然跟左20蚊

又聲控場波😂

主fg幾倍...買左主盤

10C未

就快20c

無限刷C刷C刷C再來兩輪C

客ng得1.22

好

1.93而且我對佢冇信心
請獎門人就有機會

角呢？

2

角大已4

岩阿

3c

33333

333333333333

出Lord賓未

3角

4c

4c 9.5sjump得

44444

出定先
尼日尼亞平手

同九上對同倒錢落海有咩分別

客讓唔起 買左主w

1:1

半場好同我cup

咁快入架，仲諗住等多陣先入反cup

仆街

真正既決鬥依家先開始

買左先見到

決鬥緊係要CCCCCCC啦

樓主即場一如既往

我買得8.5 放工買唔切岩先高水

牙菜10

上盤 同9.5s
想針

same here 希望頂到尾 搵位補下飛

有10.5就跳船算啦

C呢？我要C呀

求半場收米

唔知京乜

你買左咩

5555555555555

5c

芽菜20

巧炒

守住讓和呀

Same

如果有人都同路，會點

會多一個人同路

善 好耐無見

denmark goal

1：2

Me唔怕燈 [black]燈西的世界就難講啲[/black]

屌你

咁快cup左

CCCCCCC 夢之快刷C

cccccccccccccccccccccccc

Cccccccc

CCCCCCCCCCCC

做咩停c

39分鐘第四球

9.5s lets go

趕快來腳

10c完場大家開心

隔離都5c la

10cpls

9c or below plz

小妹有野益手足

想知再講

千祈米講

丹麥入多粒

1-3我聽日啪藍罐曲奇

做咩停c呀

9.5 跳返去10.5

CCCCCCCCCCCCCCCCCCC?

快來一腳

可以買晒2邊

角大黨又要針

🚬

丹麥9.5s
英格蘭9.5s
黑山
北愛
尼日

-.-

傻豬黎既 一定會角大

66666

買懶

笑到仆街

勿GEL

新黎唔知GEL點解

6c

衝牙

想g

想講笑話
有人想聽嗎

你

.....咁委屈ar b

想知有無人兩隻都識寫 想練埋左手 好似好型

...

未完場唔好話收錢 / 中硬

抄我 講明轉載喇仆街

係
睇樓主開show聽返黎
笑撚死

即係立flag

夢大買左咩？

放屁放到年初4 d fd子

諗下都想嘔

賣懶賣到年三十晚好笑嗎？

1點應該和波完場啦，估1:1波強

樓豬
下個po不如用依個做名
一定過千正評

啪三片裝果隻藍罐曲奇好唔好

盤定w

你未聽過賣懶賣懶 賣到年三十晚？-.-

聽過

不過你既語氣 語速 節奏都做得好撚好

成個flow 一開口就知道是老江湖了

不行了，一開sem忙到想玩波波都冇時間

盤 w

香b有冇你啲手汗係入面

等咁耐原來講呢D

小妹冇乜手汗

sorli囉 出反水比你啦

Gchi 聽朝睇先 小妹依家要訓教豬

開個1-3黎我就啪

丹麥3:1/4:1

買左係咪可以同你交收

你想郵寄？

G持

笑左

曲奇ng

想見你

3:0

Ok有我保護香b

芽菜拍薑30

杏花邨地鐵站交收ok?

香B男人黎

一隻幾錢？

有得見你邊度都肯

BTW認真問，幾錢

香包 我2隻味要各一

快啲入啦丹麥

快3俾角

反智買主ng

唔撚比你見

要保護香香 代佢交收

睇錯書包

CCCCCCCCCC

Ok

搵個呀蟬去交收

13未呀丹麥 54訓咩

樓豬

香香 賣餅賣到八月十五
我叻唔叻

9.5s

你即係話人賣唔曬

聖馬可唔可以入返粒

瞓醒就已經8c

仆街
講錯野
仲諗住撚柒樓主
梳 香香

仲諗住買9.5

4:0

支持香b月餅，有咩味

詠仲買唔買245

？

仲話支持，fb/ig la

香b 中間個隻🐇？

出水比我未

張相係
但我賣既唔係

假咖d奶

跟你搵食

4:1

出左
敢唔敢

-2

讓和呀!!!!!!!!!!!!!!!!

敢

,,,,,

8

朱蛇
我笑左全日

13未

仲唔比C

醒左嗰個訓返啦，完場先好起身

你笑點咁低架 點做大事

9c

買左小小8.5 袋住錢先

8.5cashed

9up

無買到8.5 你買左幾多？

fb:
ig:

幾十蚊姐 驚輸曬 其他推曬落去9.5 . . .

嬴埋 多謝9UP

10c 大大力gel

10c cashed

10C

10c goal

搞掂，應該12完

可以度下場

多謝9up

5:1

奶黃 流唔流心聽日話你g
抹茶+抹茶白豆沙+mochi

資料未ready晒所以未出post
請見諒

又瞓死左，淨係買左小注8.5

讓和夢碎

奶黃

🕊

點都買

香香唔理我

1:3

denmark goalllllll

屌你老母阿美尼亞

小妹goal

Goalllllllllllllllll

尼日要入多球

樓主Goalllll 1-3

1001

Yeeeessssssss!

比張靚d既你

下個post用依個好無
飲津路定道地

奶黃定蓮蓉

蛋黃定白蓮蓉

謝b 好正

why not both

我果張好唔靚咩.... (._. )

同樓主爭女

夢大下場買咩

-.- 謝b is my sis

完場先啦

咩2c

10C FT

要雙黃白蓮蓉

做咩gel

11c

1001 係我

9up神算

我屌你老母

11

1:4😂😂

收嗲啦

SORRY

好入得

Hat trick

頂到就原諒u